阿布泰老闆林景楠被捕 協辦初選黃店請注意安全

DLLM

城寨應該都會被搜

D100機會都好大，有搞眾籌嘅KOL、媒體好可能出事

佢有參選

好撚恐怖
完全已經係行緊共產黨嗰套

佢係參選人wo...

人地有國安朋友架

下一步就到黃店啦諗定無壞嘅

痴撚線

推

相信拉佢係因為佢係新東初選參選人
不過各黃店都要注意安全

中國外交部：濫用國安概念打壓

英日抽左兩個出黎, 希望大家幫手推文+留言

Cls

龍門

請pin

條垃圾喺加拿大 驚閪 個patreon大把水cap

好老實 淨係畀律師費 同 精神壓力
都令到依班勇士有好大既痛苦

再無外力介入既話
睇嚟大家既命運都一樣

Pish

啊dead body 呢

push

推一推先

無錯 國安朋友會照住佢

人地有參選

佢有參選，搜佢應該唔係因為黃店
唔好又自亂陣腳先啦

唔識就唔好散播謠言啦

酒R

「信（沈）國師，唔驚～」

好快到連尼住

龍門冰室下一個 借場地顛覆國家政權

屌出聲

721

無錯
樓主散播恐懼
拉

要趕盡殺絕就唔需要分有無過界

蘋果立場城寨D100 小心

高調拉人
下馬威

就係你呢種9up搞到香港人做咩都自我審查

Push

自我審查還自我審查 趕盡殺絕還趕盡殺絕 兩樣嘢嚟

國安法原意

留名等睇 渣家軍 Figo Chan 龍門老細

自我審查就係因為劃地為牢，
人哋就係要推你落懸崖，唔通仲諗距離個懸崖有幾遠，仲搵緊自己仲有幾多位可以走？

乜撚野都顛覆國家政權

市民要玩死「錢大媽」等店

下屆立法會仲可以派邊個出黎

屌你老母

心水清，到今時今日全身而回，仲冇國安拉，根本就係認證，仲可以留係香港日日講woo, 其他走撚晒la

林景楠個老闆被捕?

反共就係顛覆， 同清朝一樣

推呢個

可以點樣注意安全 任何時候都係得正落帶黎災難

樓主pins

自己攞黎

佢今鋪應該係俾狗咬參選
但可估計下一步搞票站

咁撚on9

做過票站既小心

法治社會

屌

同支那一撚樣

借個場出黎都反政府，不如告撚埋個商場啦

全城大搜捕
btw 大家如果可以 麻煩捐少少比612
佢地嘅資金已經越嚟越少
10尾原本仲有千幾萬
11月已經得返9百萬

所以如果有能力就少少都捐啲啦

會捐

我睇住佢drop below 1千萬就捐

Dklm

國安上到去一齊坐低咪得

大家量力而為啦
一齊加油

早幾日先喺佢度買完支精油

on lun 9

好嬲好嬲，今日決定怒食黃店同打卡貼 IG

阿布泰會員會唔會有事

家陣先知？

正常外國發生就會立即動員內戰
但香港人就靜左搞抗疫
D人心灰移民又俾人屌
講幾愛都係多舊魚
又顯示唔到決心幾愛
依個地方又放棄你熱愛
真愛果班坐緊
歐洲政府又無膽同CCP硬碰
都係放棄做返豬等移民算

一早拉咗

成日笑鳩大陸人唔反抗
依加自己受返晒, 根本反抗唔到

已經得番九百幾

我有買阿布泰野, 係咪要拉鳩我?

資助喎

共产党永續政權

佢係有份初選
不過小心啲都好

佢係有參選姐
鋪頭未見既

Retweet Link
被捕侯選人

外媒
[quote]
1. Reuters

2. ABC News

3. Financial Times

5. The Wall Street Journal

6. Bloomberg

7. Bloomberg Asia

8. Reuters China

9. The Guardian

10. Guardian World

11. Guardian Australia

12. BBC Asia

13. Axios

14. AFP News Agency (Keep update)

15. Al Jezeera English

16. CNA

17. CBC World news

18. BBC Chinese

19. SBS News

20. テレ朝news

21. TBS NEWS

22. 蘋果新聞網 Taiwan News

23. ReutersJapan

24. 産経ニュース

25.DW news

26. AFP

27. New York Times

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update

架珍寶巴士

又要比LOTR然笑了

佢係有份選啫 , 但唔排除其他黃店

咁你都要分析下佢今次點解有份先得架⋯⋯

屌你老母訓左幾耐

阿布泰fb直播咗老闆被狗拉押離辦工室
自己去佢哋fb睇

仆街
有晒電話

去外國旅行先啦

好難講 班仆街下次會唔會搞呢樣

要去爆買了

捐！